# Wat waren de vragen?

Bij deze ronde hoort ook een uitleg.

Mogen we jullie eerst vragen om allemaal recht te staan.
Je om te draaien, zodat je met je rug naar je tafel en je ploeg genoten staat
en vanaf nu niet meer te praten of te fluisteren.
Volledige stilte is belangrijk!

Ik ga nu 12 vragen stellen. Ik lees elke vraag 2 keer voor, in een random volgorde. Je hoort dus in totaal 24 vragen stellen.
Als dat voorbij is, mogen jullie je terug omdraaien en de 12 antwoorden opschrijven. De volgorde van de antwoorden speelt uiteraard geen rol.


wat is de "wortel van 121"?
wat is de eerste zin van "Ring Of Fire" van Johnny Cash?
PING - Hoe heet de centrale horror figuur in Twin Peaks? 
voor wat staat de afkorting FOMO?
van wat is gsm de afkorting?
wat is de hoofdkleur van de outfit van Olivia uit de kinderserie ROX?
van wat is gsm de afkorting?
Wie sprong op 11 juli 2001 van het Hilton Amsterdam Hotel?
Wie sprong op 11 juli 2001 van het Hilton Amsterdam Hotel?
wat is de hoogste berg van afrika?
wat is de bijnaam van de nationale vrouwen basketploeg?
welke letter staat er uiterst recht bovenaan een QWERTY toetsenbord?
wat is de eerste zin van "Ring Of Fire" van Johnny Cash?
wat is de hoofdkleur van de outfit van Olivia uit de kinderserie ROX?
wat is de hoogste berg van afrika?
PING Hoe heet de centrale horror figuur in Twin Peaks? 
wat is de 16de letter van het alfabet?
welke letter staat er uiterst recht bovenaan een QWERTY toetsenbord?
wat is de "wortel van 121"?
wat is de echte naam van Eddy Wally?
wat is de bijnaam van de nationale vrouwen basketploeg?
wat is de 16de letter van het alfabet?
wat is de echte naam van Eddy Wally?
voor wat staat de afkorting FOMO?
